有無巴絲係首爾

自己去玩幾日 唔想做獨撚
睇下有無人一齊飲飲食食
最緊要夠chill